講一個笑話包保好笑

穆罕默德沙拿

傻系波台狗

紅星今年歐聯呀😂

樓主